男朋友唔想同我父母打招呼

點解

怕醜囉

因為你係痴撚線港女

唔想同uncle 3p 格劍

因為你都係男

啊哥女朋友唔嗌人俾人話
唔想人覺得佢無禮貌

入屋嗌人 入廟拜神
基本禮貌黎